README

Сам спиновый генератор на python писать не имеет смысла - очень медленно. Из-за накладных расходов питона на работу с переменными - общий коэффициент потери производительности составил больше десятичного порядка. Однако в связи с простотой кодирования все пакетные операции в том числе и преобразование фурье будем делать с использованием numpy. В целом оверхед для работы с массивами должен быть не значительным т.к. numpy внутри представляет из себя теже компилируемые языки как С/С++, Fortran

Описание файлов. 
    spingen.py
        Спиновый генератор на С++ обёрнутый в класс питона
    pavlin_data_draw.py
        Хочу построить граффики которые получил павлин - этот код как раз будет это делать
    randomGen.py
        Генератор нормального шума на С++ обёрнутый в питоновский класс
    logger.py 
        Логер для дебага.
    graph.py
        Методы для построения граффиков
    spingenCalculate.py 
        Средство для распаралеливания расчётов.
    freqDeviation
        Средства для обработки сигнала. Автокореляция, средняя частота и т.п. Там же не доделаная программка для воспроизведения результата павлина на спиновом генераторе реализованном в декартовом пространстве.
        
